沙田跳閘好撚多籃屍

見到好多手足跳沙田，仲要diu 鳩埋條肥佬籃屍，不過小心啲。
眼見差唔多10隻仆街捉跳閘。
一隻紅色衫，四眼肥鳩。
一隻白色衫，白頭髮老坑。
二至三隻灰衫，好撚大隻，其中一隻手臂有紋身。
仲有幾隻，睇唔清楚。
手足跳完即走，唔好戀戰。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push

沙田友去保護

打七藍絲 你我有責

10隻,難打啲。

休班警？

【 五大訴求，缺一不可 】遊行公佈

林鄭在日前正式宣佈撤回引渡條例，在立法會復會後，以不需表決的方式完全撤回引渡條例。有外國的朋友甚至對香港人致以「祝賀」，但緊接的周末，港人的抗爭依然不斷。

因為我們知道，勝利仍未來臨。

林鄭的撤回引渡條例修訂，僅是以退為進，將一條已死的條文再一次加以埋葬，自以為將風暴的起源堵上，風暴就會平息，就可以名正言順地污名化香港人的持續抗爭。我們要求正式撤回條例，並不是單純在行政程序上撤回，而是我們所追求的是一個負責任、會聆聽民意、會尊重民意的政府，因此我們不會接受一個為了自身一人的面子，玩弄文字，無視程序的政府管治。數月來，政府、警隊醜態原形畢露，林鄭想以虛假的「四大公關SHOW」回應五大訴求，簡直天荒夜談。

在惡法撤回之後，我們必須清晰告訴世界，我們之所以繼續抗爭，是因為我們仍有四個訴求未被回應，而餘下的四個訴求，是彰顯我們對社會願景的原則，反映我們對生活的城市的愛，並且正面迎戰我們不能忍受的醜惡政權的種種惡行。

我們不能忍受，警員濫暴濫權，變成持有合法武力的黑社會，而沒有任何獨立監察的制度可以制衡；

我們不能忍受，守住香港，擋住惡法的年輕人一個又一個因為捨身行動而失去自由，被指控發動暴動，被指稱為暴徒、曱甴；

我們不能忍受，我們的家人、朋友，每一個心愛的人生活在荒誕的極權的謊言之中，而我們手中沒有任何權力、選票可以與之抗衡；

我們不能忍受以上種種，因此，為我們愛的城市，為了我們身邊的每一個人，我們會繼續抗爭，行使我們相信的方法繼續抗爭，直至五大訴求得到落實；直至我們心中公義、民主的社會來臨為止。

香港人加油，萬事小心。

＊＊＊＊遊行詳情＊＊＊＊

2019年9月15日
下午2時30分
銅鑼灣東角道集合
遊行往中環遮打道
不反對通知書申請中

民間人權陣線
2019年9月11日

大佬呀, 起碼影張相黎啦...

有時間叫大家罷去黨鐵商場 同杯尻黨鐵廣告商好過

柴灣人8點見啊

頭先行過唔見喎
尋日有兩個藍衫好撚明顯

見到有兩，三個手足返轉頭diu,其實好危險。
啲老坑好撚鬼鼠，失驚冇神走隻出黎。

黎個黃雀行動

召喚和理非拍完卡練習跳閘，等佢地睇到眼花捉撚錯晒人

小心d 便服

扮 拍卡走，跟人尾出

［軍絲策略］回應「整場運動正在走向衰亡」

入黎幫手討論下之後點做

肯定係休班狗啦

身型唔似， 紅衫肥佬想捉，又唔夠快。

肯定係有人出錢請依班仆街捉人

頭先好難影
佢地係近小巴位個間7仔埋伏。

跳閘好似大陸人

是撚但捉個落單打 1人2拳 佢唔撚驚？
成班係到食花生

除非有30人，唔係就難攪啲， 有兩個保安咁撚樣， 好撚大隻。

推行動post呀
915民陣大遊行 缺一不可

屌d低智生物留返比街坊
跳閘巴打唔好留

唔講以為狗鐵係佢地開，有錢分咁。
反而粉衫呀姐就冇乜野，見住你跳都唔出聲

肥 唔夠快
肯定係死黑警
日日hea做收工

叫街坊去接放學啦

路人憑咩捉人 亂捉人係咪捉返佢非法禁固

岩岩跳左入去 好彩跳得返出黎
巴士站個個入口好多呀叔睇住 跳左入去佢地4面都會有人跑過黎 手足唔好跳了

頭先想影隻紅衫肥佬，不過突然發覺周圍都係班撚樣，所以冇影到，大家原諒我

驚嘅和理非拍卡跳啦
cover下其他人都好

10分鐘前見到高瘦侯生仔一下助跑之後成功跳閘，好撚型呀你，後面有兩個女仔即時細聲尖叫

其實 而家跳閘太危險
好多學生跳完又唔識保護自己
捉到又要罰500
可能狗鐵而家仲賺多過以前

係咪要考慮下停止跳閘？？

沙田友係時候落去屌廢老啦！

最好班阿叔，年年月月日日，每時，每分，每分，都守住黨站，死銀左都將骨灰灑去黨鐵到

你知啦，佢地咁鐘意黨鐵，我驚佢地死不瞑目

同佢地講法律冇用。搵popo黎都係我地奶野多。

唔應該

罰完$500都可以繼續跳，無可能日日都捉到你，你畀人捉得多，自然會醒水

我諗我見到巴打你 ，好好身手

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/8 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

召集沙田友一齊唱歌仔

要拍寫真

廢老好撚得閒

612 721 85 811 831

Push

咁撚無聊約埋出黎捉人

退休冇嘢做以前自己係正義先鋒

搭多一個站跳囉, 另外需要大量路人

藍絲真係好撚垃圾 黨鐵蝕錢關你撚事咩

廢老卡

咁多人，圍佢未

藍C佔香港人口起碼一成, 有數得計

今日d站多左好撚多廢老 個個睥住你拍卡 cls

去緊沙田
佢哋咩位 我去影尻佢

913 各大公園/獅子山

914 天水圍/中學生/機場

915 民陣遊行/英領

文宣要人

其實係驚唔小心打死佢地，大風小小都驚佢地頂唔順。

近出面小巴站間7仔。唔知走左未

在商言商
出閘見有人捉 補飛最近個站
佢都係蝕俾你
捉咗罰500 唔知跳幾多次多補得返

沙田唔係我地大本營咩 邊輪到d牛鬼蛇神係度佢亂

跳出跳入引佢地出黎影9佢地大頭都唔錯

見到。一睇樣就知

佢地捉人冇後果,之後實大把廢老捉
算啦,跳閘應該完啦

華x結有兩個肥佬企左一日

慢慢企

暴大人還擊啦

事實上好多和理非沒必認同做法

可以反客為主，無啦啦捉住條藍屍，然後大叫有人跳閘，八達通又check唔到佢搭車紀錄，等啲職員的佢入控制室

我要打十個！！

唔好再玩跳閘喇,好容易衰...要留力...一個都不能少.

沙田無勇武巴?

去第度低調

藍屍捉後生跳閘仲要死扯爛扯

手足們冇口罩個陣咪扮吓和理非， 不過係捉撚住啲籃屍， 同佢講大家香港人唔好嘈嘞，相嗌唔好口。 望住佢，同佢講啲壞人總有一日會有報應。

閘入面起碼4-5 foodpanda 隱身唔知有幾多

記住呀14號唔係機場！！！！
唔搞機場呀而家！！！

手足們9月14號天水圍見！！！

跳之前望望周圍 好多便衣狗係閘附近

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

屌你老母 行過見到D死廢佬係到蝦女仔 咁岩附近冇人幫 女仔個樣勁無助
即刻行過去單擋 女手足醒水走人

港島某站跳閘，一堆職員冇人捉。
你冇睇錯，佢地唔捉，睇住你跳

打7佢...閃...

學吳啟華咁 彈出彈入又唔搭車應該冇犯法呱
我而家練跳高為港增光唔得?

兄弟去幫手反擊

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

而家仲有冇 有就跳下先

手足見到就一手推開啲廢老俾手足走啦

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

跳閘係練膽大法

屌前日油麻地夜晚12點都見到灰色衫山雞頭左臂紋身係度捉人跳閘，當然仲有好多其他灰色衫

各位其實可以買張最近嘅單程飛入閘
出先跳

發覺太多手足太正直， 對住班撚樣唔可以架。
你要無賴過佢地先得架

影相先啦

唔好諗住下下都要跳
睇清楚有冇人先
最多咪用長者卡

set trap引佢地出黎然後…?

而家好多人跳緊喎
藍絲敢出黎

藥房佬黎架

休班警

組隊打柒佢地

多狗咪跳少次囉....

屌，唔要雙普選喇

有冇手足塞緊路

拍相放上黎cc

係咪黑色衫 成個火車站出面望住我

佢地出面都有人 4面咁夾

聽晚見

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

而家佢地會捉你
但過多幾日人多佢地就會一齊跳
因為佢地最為自己打算